{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047737",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 SERIES(시리즈) 호텔"
    },
    "text": "2023年3月にオープンした慶州ホテルシリーズ慶州ターミナル店は、徒歩3分の距離に位置しています。総客室数は37室で、リノベーションは2023年3月に全客室で行われました。韓国語以外にも他の支援言語としては韓国語があります。宿泊施設は親切なサービスで満足することができるように最善を尽くします。慶州シリーズの基本規定に基づき、各部屋の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。未成年者は身分証明書を確認した後、入室が制限されます。レースシリーズの利用レビューは、ヤノルジャAPP、WEBで作成すればポイントを貯めることができます。ギョンジュ市外バースターミナルまでは徒歩1分距離で、ファンリダンキルまでは車で8分、ギョンジュ歴史遺跡地区デルンウォン地区(世界文化遺産)までは車で1.5km、慶州駅までは車で2km、瞻星台までは徒歩15分です。訪問者のレビューによると、施設はきれいで広く、寝具や布団なども清潔で快適だということです。トイレもきれいで臭いもしないし、お湯もよく出るそうです。社長も親切で、価格対比コストパフォーマンスが素晴らしいと評価されています。周辺にコンビニや食堂が多くて便利な位置にあるので慶州を訪れる際におすすめする宿です。客室内部では全客室に空気清浄機とウォッシュレットが備えられており、冷暖房システムのエアコン、ネットフリックス利用可能、高級寝具、Wi-Fiなど多様な便宜施設が提供されます。一部の客室にはスタイラー、ヘアアイロン、ヘアドライヤーのセットも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "このホテルは慶州ホテルシリーズ慶州ターミナル店という名前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは慶州ターミナルから徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルは総客室数が37室あります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのリノベーションはいつ行われましたか？",
            "answer": "このホテルは2023年3月に全客室でリノベーションが行われました。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどの言語のサポートがありますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語以外にも他の言語のサポートがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "このホテルは親切なサービスを提供し、お客様が満足するように最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日では料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を確認した後、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺にはギョンジュ市外バースターミナルやファンリダンキル、ギョンジュ歴史遺跡地区デルンウォン地区(世界文化遺産)、慶州駅、瞻星台などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には空気清浄機、ウォッシュレット、冷暖房システムのエアコン、ネットフリックス利用可能、高級寝具、Wi-Fiなど様々な設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルの評判では施設がきれいで広く、寝具や布団も清潔で快適とされています。また、トイレもきれいで臭いもなく、お湯もよく出ると評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "ホテルの社長は親切な方で、価格対比コストパフォーマンスが素晴らしいと評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺には便利な施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺にはコンビニや食堂が多くて便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "一部の客室にはスタイラー、ヘアアイロン、ヘアドライヤーのセットも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 661
    }
}